<?xml version="1.0"?>
<laborator>
	<mistnost id="0">
		<popis>
Před tebou se tyčí zchátralá a opuštěná budova, která v minulosti sloužila jako výzkumné 
zařízení pro kontroverzní experimenty. Její fasáda je porostlá plísní a mechem, okna jsou 
zahalená pavučinami a zčernalá časem. Vchodové dveře visí na posledním pantu a šramotí 
ve větru, jakmile je otevřeš.

Když vkročíš dovnitř, vítá tě temnota a zatuchlý zápach. Stěny jsou odlupující se omítkou a 
na zemi leží trosky a vymyté sklochy. Opuštěné vybavení, rozbité nádoby a zařízení, která 
sloužila k provedení experimentů, jsou roztroušené po celé místnosti.

Zašustění a šramot se ozývají z temných koutů budovy, evokujíce přítomnost něčeho 
neznámého a nebezpečného. Světlo, které proniká skrze praskliny v oknech, osvětluje jen 
část prostoru, zatímco zbytek pohlcuje temnota.

Cesty:

1. Cesta vede k dalším místnostem, kde byly prováděny experimenty a kde se mohou skrývat 
důležité informace o tom, co se zde odehrávalo.

2. Cesta vede do podzemních chodeb, které sloužily jako vězení pro mutované bytosti.

3. Odejít pryč
		</popis>
		<cesta1>1</cesta1>
		<cesta2>3</cesta2>
		<utok>0</utok>
		<odmena>0</odmena>
	</mistnost>
	<mistnost id="1">
		<popis>
Vstoupíš do další místnosti, která působí ještě temněji a děsivěji než ta předchozí. Všude 
kolem se rozprostírají stoly s laboratorními náčiním, skleněné stojany s zkumavkami a různé 
přístroje, které sloužily k provádění experimentů. Je zde cítit zápach chemikálií a ozvěny 
minulého zmatku.

Na stolech a regálech zahlédneš roztrhané papíry, deníky a laboratorní záznamy. Mohou 
obsahovat cenné informace o experimentech, výsledcích a důvodech pro jejich provádění. 
Avšak v těchto temných a zaneřáděných prostorech se také mohou skrývat nebezpečí, jako 
neaktivované pasti nebo pozůstatky mutovaných zvířat.

Cesty:

1. Pokračovat v prozkoumávání

2. Vrátit se zpět
		</popis>
		<cesta1>2</cesta1>
		<cesta2>0</cesta2>
		<utok>1</utok>
		<odmena>0</odmena>
	</mistnost>
	<mistnost id="2">
		<popis>
Pronikáš hlouběji do místnosti a ocitáš se u jednoho ze stolů uprostřed. Na něm zahlédneš 
starý počítač s rozbitou obrazovkou, ale zůstal zapnutý. Po chvilce se ti podaří najít 
klávesnici a po několika pokusech se ti podaří na obrazovce rozkódovat heslo.

Objeví se seznam souborů, z nichž jeden nese název "Tajný projekt". Po otevření souboru se 
na obrazovce zobrazí tajemný dokument, který odhaluje pravdu o kontroverzních 
experimentech BioTech Solutions. Dokument popisuje, jak byli lidé využíváni jako pokusní 
králíci a jaké neetické metody byly použity.

Tak jsi objevil důkazy, které mohou svědčit o vině BioTech Solutions a odhalit pravdu o jejich 
nekalých praktikách. Ve vesnici je dáš do rukou někomu, kdo má moc odkrýt pravdu a přinést 
spravedlnost.

Odměna za nalezení dokumentů ti byla připsána na účet (400).

Cesty:

1. Opustit laboratoř

2. Vrátit se zpět
		</popis>
		<cesta1>666</cesta1>
		<cesta2>1</cesta2>
		<utok>0</utok>
		<odmena>400</odmena>
	</mistnost>
	<mistnost id="3">
		<popis>
Scházíš po krkolomných schodech do temných podzemních chodeb, které sloužily jako 
vězení pro mutované bytosti. V této tiché a dusné atmosféře cítíš těžký zápach vlhkosti a 
rozkladu. Stěny jsou pokryté vlhkými skvrnami a neznámé tekutiny se táhnou po zemi.

Začneš slyšet šelesty a nepřirozené zvuky, které pronikají z temnoty před tebou. Chodby se 
větví do různých směrů, a tak není jasné, co tě v nich může čekat. Možná ještě jedna 
zmutovaná bytost, která se stala obětí těchto experimentů, nebo jiné nebezpečí, které čeká 
na svou příležitost.

Cesty:

1. Pokračovat v průzkumu

2. Vrátit se zpět
		</popis>
		<cesta1>4</cesta1>
		<cesta2>2</cesta2>
		<utok>1</utok>
		<odmena>0</odmena>
	</mistnost>
	<mistnost id="4">
		<popis>
Proplétáš se temnými chodbami a po chvíli přicházíš k místnosti, která ti připadá jako 
laboratoř. Na stolech a poličkách zahlédneš různé lahvičky, zkumavky a přístroje, které slouží 
k provádění experimentů.

Na jednom z regálů objevíš láhev s nápisem "Experimentální lék". Vypadá to, že se jedná o 
nový lék vyvinutý BioTech Solutions pro potlačení mutací. Tento lék by mohl být klíčem k 
potlačení mutací u zmutovaných bytostí, které se rozptýlily po okolí.

Tak jsi našel vzácný a cenný objekt, který může mít velký vliv na záchranu a uzdravení 
mutovaných bytostí, a tím i na osvobození oblasti od jejich teroru.

Odměna za nalezení protilátky ti byla připsána na účet (450).

Cesty:

1. Odejít z laboratoře

2. Vrátit se zpět
		</popis>
		<cesta1>666</cesta1>
		<cesta2>3</cesta2>
		<utok>0</utok>
		<odmena>450</odmena>
	</mistnost>
</laborator>