<?xml version="1.0"?>
<les>
	<mistnost id="0">
		<popis>
Jsi ve středu rozlehlého lesního clearingu. Slunce září svými paprsky mezi korunami stromů,
které tvoří téměř dokonalou klenbu nad tebou. Země je pokryta měkkým, zeleným mechem,
který ti příjemně tlumí kroky.

Vzdáleně slyšíš šumění potoka, který se vine z jedné strany clearingu. Jeho voda se odráží v
slunečních paprscích, tvořících třpytivé záblesky. Ocitáš se uprostřed klidného a
mírumilovného místa, ve kterém se zdá, že čas plyne pomaleji.

Cesty:

1. Přírodní pěšina: Zpoza stromů vybíhá úzká pěšina, zahalená do stínu. Větvemi se táhne 
dál do hlubokého lesa, který je plný tajemství a nebezpečí.

2. Most přes řeku: Kousek od clearingu se tyčí dřevěný most, který překlenuje divokou řeku, 
jejíž vody sviští mezi stromy. Most vypadá staře a byl postaven z hrubých klád a 
provazu. Otevírá možnost dostat se na druhou stranu řeky, kde se nachází opuštěná
jeskyně.

3. Odejít z lesa
		</popis>
		<cesta1>1</cesta1>
		<cesta2>3</cesta2>
		<utok>0</utok>
		<odmena>0</odmena>
	</mistnost>
	<mistnost id="1">
		<popis>
Když vykročíš na úzkou přírodní pěšinu, pocítíš, jak tě les obklopí svým tichem a temnotou. 
Stinné větve stromů se nad tebou splétají do podoby přírodního tunelu, vytvářejícího 
tajemnou atmosféru.

Kroky se ti ztrácejí v koberci měkkých jehličí, které tlumí každý tvůj pohyb. Ze všech stran 
slyšíš šepot lesa a praskání větví, což ti připomíná, že nejseš sám. Vzácně prolínající sluneční 
paprsky poskakují mezi stromy a rozjasňují kousky trávy na zemi.

Cesty:

1. Pokračovat po cestě

2. Vrátit se zpět
		</popis>
		<cesta1>2</cesta1>
		<cesta2>0</cesta2>
		<utok>1</utok>
		<odmena>0</odmena>
	</mistnost>
	<mistnost id="2">
		<popis>
Před tebou se tyčí vysoké skály, obrostlé mechy a kapradinami. Z jejich skalnatých stěn 
tryskají malé vodopády, které tvoří osvěžující proudy vody. Vítr šeptá své tajemné písně mezi 
štěrbinami skal a přináší ti vůni divokého květinového pole.

Uprostřed průsmyku se nachází zvláštní strom, jehož koruna se dotýká nebeského světla. Ve 
stínu tohoto stromu spatříš truhlici, plnou několika předmětů, které budeš moci ve vesnici
prodat.

Na účet ti byla připsána pěněžní hodnota kořisti (200).

Cesty:

1. Odejít z lesa

2. Vrátit se zpět
		</popis>
		<cesta1>666</cesta1>
		<cesta2>1</cesta2>
		<utok>0</utok>
		<odmena>300</odmena>
	</mistnost>
	<mistnost id="3">
		<popis>
Když vkročíš na most, pocítíš, jak pod tebou rezonují tvé kroky. Voda v řece zuří a sviští, jak 
se valí mezi kamennými břehy. Okolo tebe se rozprostírá zelené koruny stromů, které tvoří 
jakési ochranné klenoty nad tímto tajemným přechodem.

Opatrně pokračuješ po mostě, s každým krokem se pečlivě vyhýbáš nejistým prknům a 
rozpadlým místům. Tvá odvaha a dovednosti ti umožňují bezpečně dorazit na druhou stranu 
řeky, kde se nachází vstup do opuštěné jeskyně.

Cesty:

1. Pokračovat do jeskyně

2. Vrátit se zpět
		</popis>
		<cesta1>4</cesta1>
		<cesta2>2</cesta2>
		<utok>1</utok>
		<odmena>0</odmena>
	</mistnost>
	<mistnost id="4">
		<popis>
Tvoje kroky se odrazí od vlhkých a kluzkých podlah, když se pohybuješ stále hlouběji do nitra 
jeskyně. Cítíš, jak se ti zvedá napětí v břiše, až se konečně před tebou otevře prostorná 
komora, plná tajemna.

Stále se přesvědčuješ, že toto místo není pouhým úkrytem pro zvířata, ale možná ukrývá 
něco mnohem víc. Tvé oči se upínají na tmavé chodby a zákoutí, která zve k průzkumu. Po
několika minutách strádání v jeskyni narazíš na truhlici ukrývající cenné dokumenty.

Na účet ti byla připsána pěněžní hodnota kořisti (250).

Cesty:

1. Odejít z lesa

2. Vrátit se zpět
		</popis>
		<cesta1>666</cesta1>
		<cesta2>3</cesta2>
		<utok>0</utok>
		<odmena>350</odmena>
	</mistnost>
</les>